Opgewonden door haar naïeve beschrijving van haar scène met Miss WIJNBOUWGEBIED FRANKLAND, we lieten in ieder wulps apparaat dat we konden proppen in het uurtje ontbreken, hetgeen wij verlengd door meer dan een kwart van een uur, waarvoor Miss WIJNBOUWGEBIED FRANKLAND bedankte me 's nachts.
